【港島樓冇人入票 樓市崩潰在即】低調置業討論區（210）

忠告: 問定唔問? 睇曬置頂唔明先好問!

忠告: 放租五成按，咪做犯法野

溫馨提示: 男女朋友 可以未婚夫妻名義做按揭

按揭小知識

網上按揭壓力測試

網上銀行估價

匯豐

恆生

渣打

中銀香港

留意網上估價與實地銀行會有出入

按揭成數及條例

兇宅查詢

按揭保險

印花稅計算

湯巴置業計數機

cash rebate 1% vs 1.x%

簡單而言：例子買4m樓，借3.6m

1. 手頭緊： 揀1%cash, loan size 借足 再extra 比1%cash （即 4mx0.6x1% = 24,000)

2. 手頭唔緊： 揀回1.6%， 扣Loan size , 自己成交要比多1.6% 既錢 佢1個月內回返比你 變相同eg1 既loan size 少左 1.6%， 利息少D
（即 4m x 0.6x 1.6% = 38,400，比起例子1，你成交果陣暫時要比多38,400， 銀行一個月內退返比你）

P.s : 每間銀行計法大致一樣，但都有唔同，例如IXBX, 佢既1.6係多過其他行，詳情問banker

有關傢私買賣

另外上強國訂做購買可以平啲

裝修類

香港裝修黃

裝修網

裝修佬

以上並非推薦

置業POST 鐵三角

置業POST 係時候加入林太敬拜環節

重溫經典
林太豪氣回應，「290萬已經最低，我個仔買貴40萬冇咩問題，佢要住㗎嘛，如果升又點呢。阿仔買嘅單位，銀行估到價，銀行唔會死錯人嘅，嗰啲咁既專家，食屎啦！我哋唔係有見地，我哋係腳踏實地，唔聽專家㗎，聽專家意見就死啦。」

幾時係買樓時機？

立此存照, 置業POST 巴絲打同股榮對賭

金管局有一個圖，不妨可借用供大家參考。該局根據差估處及統計處收集數據，以一個約500多呎單位的置業成本及租賃成本計算出買租價差比率，今年上半年比率達到176%，反映樓宇買家置業成本較租樓多出76%，1998年有關比率於300%以上見頂，然後急跌。2008年有關比率升至150%水平後，亦見頂急回。
過去兩年一直提示樓市有下跌風險，最終樓價指數反而升逾兩成。2018年預測，香港跟美國加息，樓價估計調整兩成，如明年底CCL最終不低於135（2017年12月23日為165），此欄及fb再不會再談任何樓市的相關資訊。

股榮

最新2018/08/17公佈,，中原城市領先指數188.64，按周升0.15%

你班仆街aa等樓爆啦

樓價跌一成，大家可能會搶住入；當跌夠兩成，這是千載難逢的機會，惟跌夠三成，再不會是「不要騰，只要訊」，而是重演目前騰訊劇本，質疑港樓變質了，屆時人心亦會逆轉。

樓市長線升值，這點我不懷疑，但樓市同樣有升跌周期，這點毋庸置疑。有能力上車的，簽買賣合約前可問自己一句，能承受樓價跌兩成甚至三成的準備。去年底曾寫過，「(2018年)香港跟美國加息，樓價估計調整兩成，如年底CCL最終不低於135（當時為165），此欄及fb再不會再談任何樓市的相關資訊。八個月後CCL升至目前約188，賭約仍然有效，CCL未能回調28%回到135會當輸。

lm

留名

我偽球迷就唔join，噚晚唔知有冇，掛住招呼大戶撚狗俠大爺，都冇留意

撚狗俠(杏花村(自置(老母)))

100/110V喎，要轉壓牛

留名先

v巴其實捐出去都係俾d高層叫雞用
不如捐俾我助養下低智業主會嘅其中一員
樓爆時救得一個得一個

唔好經街邊d人捐，直接上網捐！

噚日叫晒呢度唔少業主收入，爆3次都冇問題喇，我呢啲0收入救喎，自救就差唔多

5:1 其實3:0已經係垃圾時間

留名支持老闆

又係曼城

就算人哋賬面蝕咗，對佢有咩好處呢? 佢首期都冇，升跌都同佢冇關，所以我話佢都on9仔嚟嘅

何況呢度業主唔係咁蠢，點會冇風險管理，拎住半年緩沖生活費同供樓錢，唔係ML要嚟做乜? 會好似佢咁柒咩

5星體育播呢場英超

thanks

真心求教
想問申請按揭你地會傾向搵一個大嘅銀行定係多優惠回贈嘅細銀行？

我如果緊嘅時候會搵細行做

我見中資細行好似多回贈d，但見好多人都搵大行，係咪驚有伏

唔係

Thanks!

仲有17個鐘 正式成為業主

一樣大細，476實呎

連約買
我都好想住 會所好令

希望食到埋DBS paypal優惠

呢條友係咪short咗?上連登咁應真嘅?

[url](花生) 大地主慘被撚狗精華 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

咁得閒

Lm

已更新playlist，今日值得更新，多咗好多我估大家會睇嘅台

今晚番屋企睇下先

小朋友咁

從來只見準備買樓既人唱淡
但無錢買樓又唱淡，想睇人仆街又真係幾好笑

大便在我腳下
我要踩多幾下

市場從來只針對目標買家，由其樓上升到「奢侈品」咁嘅款，法拉利賣幾球一架，從來唔會因為我買唔起間廠執笠或者大減價

只要有目標買家而佢哋肯買就得，樓一直唔係大眾化商品，擁有成本從來唔平，平只係相對其他時間平，居住 =/= 擁有

任何商品離唔開供求定律，市場價格反映需求情況，唔會因為個人意志改變，睇好睇淡最終會受到市場嘅獎償或懲罰，其實唔使拗

冇人可以準確預測未來係點，只能夠做好自己嘅風險管理，量力而為，而非做澳門賭鬼開十舖閒係要用盡手上本錢搏舖莊，開和咁又點呢?下舖裝定閒?

賣咗成年喇，留晒水位比下手業主，佢執冇1球都80個

CEO覺得呢啲樓預租霸易堅持賣唔好煩，我講過冇呢樣嘢，由我搞得喇，佢都係堅持賣，咁就算，又唔係蝕讓，反正樓多都煩嘅，整呢整路，填各樣表寫字多過讀書嗰陣

精神勝利法

條廢淡朝早八點鐘，長篇大論又cap圖咁出post, d廢物返工之前真係得閒

我連睇都廢時

條垃圾仲話mnc中層，出呢d垃圾post似fg係到出醜仲感覺良好

真痴線
唔使浪費時間同佢嘈

thx VicTV

啲戇鳩差住啲以為感覺良好

佢好似有2球係手？ 無詳細咁睇
但其實2球揸係手唔係多 依家無咩選擇

人地話佢唔止兩球既

條友自以為兩球好多，同埋講到如果我知佢返咩工，我就會覺得佢好勁咁，我先得閒笑柒佢

認真，兩球，計埋厘印連買租盤連四百萬樓都買唔起

自住咁買，佢呢條小學雞壓測都唔知過唔過到

希望他朝我可經歷以上煩腦

唔好理佢啦 浪費時間

無認真睇呀
我地買唔買其實同佢無關呀
佢唔buy 咪唔好買

岩啦 留番係度咪乖

算啦
勿認真

d廢青開完post好忐忑不斷F5睇下我會唔會理佢，終於成隻狗咁走過來

係，你可以將租金收入擺埋去個人入息，租金係15%,如果擺落個人入息交少啲，擺個人入息稅，係可以嘅，我問過老友老婆稅局做嘅

話多次比眼蒙蒙你聽，兩球係你班豬隊友自己係度吹
貼出來係收你地句「有錢你唔上咩」呢句廢話
兩球緊係唔多，不過有人ff人地得兩球再恥笑就最好笑

圍堆就乖，縮番係度唔好行出去獻醜 反正國文並茂都駁唔到，契仔

點解咁鍥而不捨
買樓係好個人既事，做咩係咁追擊人姐

有人買唔起囉

做乜嘢又有貼文唔見左
有狗入左黎吠？

其實你有幾多 做咩行業 揾幾多
講得清清楚楚 大家咪唔使ff
我無追 第一次見你

有隻兩球入左來

係就貼出黎啦，鳩吹無意思，比人覺得你低低能能成個怨婦咁，同埋

有一兩個話你，關我地咩事，開口埋口你地業主你地低智，好煩呀，全部同部分識分嗎？呢度大部分人冇出公開搞你d淡淡，我地傾裝修傾樓盤關你撚事咩，走返去Milano 啦，唔好再FF我地迫害你d淡淡啦，我地冇咁得閒

係好個人，唔明點解唔買就比人「撚」？ 呢度有班顛狗日日出去發顛又咬錯人，咪教訓下佢

其實買唔起唔係問題
唔需要玩敵對陣營

一早講左，係有人搵唔到位笑人咪作野出黎笑

加埋入去，個人入息累進嘅，有免稅金額，要自己計邊樣交少啲，我全部係擺個人入息，我0收入嘅

你個po同肥閪大隻係飲食台追擊乜乜柒柒一樣咁撚煩，你單機吧啦

希望律師樓安安全全送票到對方律師樓

鬼咩，出去挑人機先個主角都縮埋左

ching good ball

介唔介意依家清清楚楚講一次
最少我真係唔識你

首先搞清楚你買唔買/買唔買得起同呢度業主冇關，你有2球十球亦冇需要講我哋聽，嗌交出去喇，冇人在意你撈乜之類

係唔想理你呀細路

兩球以為好多，收皮啦
夠鐘打卡返你份mnc 中層啦

唔使客氣

買左東涌
遲d租港島樓出去 港島人變離島人

學精左，我唔「曬命」啦，前排貼埋戶口都比人拎黎做攻擊重點，廢事比更多料人ff啦
當我怨婦啦

有容ching唔好嬲
我無用部分呢個字我唔岩 無意攻擊正常人

Good idea

見你分析有心過狗撚，你專心分析會有知音，立場不同嘅你好難改變佢，所以你block左山林佢算啦，做d有意義嘅事好過啦

係咪今日會見到個mortgage ac，定要過幾日

拗嚟無謂，市場自會懲罰睇錯市嘅人，打嘴炮最冇用，佢好過撚狗俠，起碼有首期叫潛在買家，撚狗俠毛都冇條，真正講條撚毛，我係aa都唔會嘥時間招呼個混吉嘅，正如我唔會同街邊乞兒討論經濟大事，投資趨勢，真係講資格

唔好同我講講跑馬要跑得快過馬，真金白銀落注嘅嘢真係睇資格

已經見到mortgage ac 咁鬼快手

求捐助+1

低置業主救濟基金

想樓價跌想到精神失常咁
真可憐

其實無乜伏，只係留意返細行分行少，要去分行麻煩d
但又有人表示返細行少d人排
自己選擇啱自己嘅就ok

agger

大户

屌那星，boy乜春
開個topic好似感情台戴完綠帽要整合CAP圖咁

MNC中層二百萬
屌

所以要擺去個人入息稅，低過15%嘅話

我年年都 tick 左㨂個人，但年年結果都係要分開計

等跌等到心理不平衡

供樓可以扣稅，不論出租或自用，好似15萬max,唔記得

假設我月入12000,有出租樓租金收10000,我CEO冇做嘢，2個人嘅免稅金額係2X萬，咁將租金當埋收入填去個人入息，可能係唔使交，如果分開物業稅扣除差餉及20%,餘下交15%,所以要自己計，有細路老豆老母免稅金額更加要計

低調業主ngo

低調業主food bank

低濟會

稅務優惠扣免稅金額長期嘅，只加不減，同食老綜一樣，大家唔使客氣

此乃其中財富累積嘅原因之一，參考《漫步華爾街》其中一項財產配置極為相似

共濟會分部

PT. 33以上長老

求助養

求包養

我們會強大的

我今年都係, 不過我好似計過用個人入息應該低D 架, 所以我試緊叫稅局調整返.

McDonald's 都叫mnc無錯呀
利申 餐廳經理 即係中層

7仔店長都係

如果係大戶交到上17%要計下扣左利息會唔會比物業15%蝕

尋日陪朋友去睇屯門兆軒 兆畦居屋，一出lift原來係公屋格局，一層廿幾伙

間間都殘殘地，但價錢真係平 420-480萬 385尺-443尺都有

如果三四百萬樓首期連雜費都係50萬左右，平時兩個有儲開唔會冇呱

溫馨提示: 男女朋友(包括對方收養嘅貓狗) 都可以未婚夫妻名義做按揭

首先你要有個女朋友

仲可以做擔保？！

虛擬女友都計

雷Sir最近活躍左，睇黎風暴將至

等雷 sir 指導下買泰國樓
啱樓上果對 weekend 酒店夫妻

強烈要求容許Siri作為按揭擔保人

人地9 up 姐
自己以為自己中層呀麻？

學樓上巴打話齋，麥當勞同七仔都係mnc既

雷sir

先買樓，後結，最唔好就係層樓要聯名

樓爆啦無啦

所以lunch食垃圾

想問下lg電視播唔播到victv

下年車手大執位

No

罪大

聯名之後拆名出首置一開二成本最少幾萬

我叫律師樓搞掂搵我，依家3：30仲未搵我
係咪5點前一定要搞好哂？
有d忐忑

岩岩12點幾whatsapp問過佢，佢話銀行過好數，等同事開好票返來就出發

我都唔敢煩住佢，今日都係問過佢一次
不過真係有d緊張

有時無電話搵你反而係無事
CALL你多數係有問題

人地好掛住你 係愛呀哈利

班友等樓淡等到癲左

哇又對D精神病患者咁有愛

樓爆

地產文論：增資助房屋遏公居屋樓價？言之尚早 (14:47)

【東網專訊】今日想跟大家談談公屋和居屋的問題，市民負擔不起私樓的就要輪候公屋，公屋輪候時間長。而近年有不少居屋樓價破頂，個別自由市場做價更超越1,000萬港元，這不是一件好事。

政府之前提出的新房策，指未來會增加公營及資助房屋供應，但會否紓緩公居屋的樓價升幅，相信要觀察一段時間，估計在年底前大部分合資格的市民都會等待新居屋「大抽獎」，即使仍有機會出現公居屋破頂成交，但料屬零星個案。

新房策是否有效，最重要是政府之後推出這類房屋的時間表，現有市建局在馬頭圍的項目大約有300至400個單位，如果樓價如市場上所談及的六二折，相信吸引力都幾大。而之前宣布將幾塊土地由私營轉為公營，這些資助性的房屋的數量有多少？

如果每年推出都有一定數量，相信可以抑壓到公營房屋，以及一些中小型私樓單位的樓價。不過，如果政府每年可以推出的數量只是1,000伙甚至只有數百伙單位的話，很多市民認為他們都不一定可以等到這次「大抽獎」，在沒有辦法下，有部分會湧入私樓中小型單位和居屋市場。

萊坊高級董事林浩文

二手成交：麗城花園兩房戶減50萬沽 (13:25)

【東網專訊】中原地產荃灣區資深區域營業經理余俊文表示，受大市氣氛影響，荃灣二手交投淡靜，當中麗城花園新近終於「發市」，錄得8月首宗成交。

分行錄得該屋苑2期4座低層B室成交，實用面積572方呎，建築面積668方呎，兩房間隔，日前獲買家洽購，經過3日連番議價，業主最終讓步減價50萬港元，以705萬元沽出單位，實用呎價12,325元。

原業主於2004年7月以161萬元買入單位，持貨14年，帳面獲利544萬元，升值約3.4倍。

樓價UPDATES：粉嶺中心兩度削價 減逾9%售出 (12:50)

【東網專訊】【14:41】樓市氣氛呆滯，部分心雄業主亦放下堅持，粉嶺中心三房戶兩度減價共68萬元售出，減幅逾9%。各區最新成交，《東網》為你每日定時更新報道。

港島區
●筲箕灣柏匯高層K室，實用面積209方呎，開放式間隔，以545萬元易手，實用呎價26,077元，原業主2015年8月以462萬元買入單位，持貨3年帳面獲利83萬元。

●跑馬地樂陶苑D座中高層13室，實用面積1,103方呎，三房間隔，原以3,100萬元放售，微減2萬元後，以3,098萬元售出，實用呎價28,087元。

●東半山慧景園3座中層D室，實用面積1,011方呎，三房套間隔，以月租55,000元租出，實用呎租54元。

─ ─ ─ ─ ─ ─
九龍區
●紅磡海逸豪園21座低層D室，實用面積886方呎，三房套房間隔，減租1,000元或2.6%後，以月租3.8萬元租出，實用呎租43元。

●荔枝角美孚新邨3期百老滙街70號低層A室，原則兩房改為三房間隔，實用面積597方呎，最初開價890萬元，放盤一周獲外區客以850萬元承接，實用呎價14,238元。

●西南九龍帝峯‧皇殿7座低層連平台單位，實用面積333方呎，開放式間隔，以850萬元易手，實用呎價25,526元。

─ ─ ─ ─ ─ ─
新界區
●粉嶺中心B座低層6室，實用面積535方呎，三房間隔，以720萬元放售，減至700萬元仍乏人問津，最後減至652萬元售出，實用呎價12,187元。

●東涌昇薈9座高層A室，實用面積1,196方呎，三房套房間隔，連車位叫價1,900萬元，近日下調至1,700萬元，經買家議價後，最終進一步減至1,590萬元成交，實用呎價13,294元，低市價約3%。

●青衣青怡花園3座低層B層，實用面積343方呎，兩房間隔，6月放盤開價585萬元，一度上調至608萬元，最後以600萬元易手，實用呎價17,493元，呎價創全屋苑新高。

●荃灣麗城花園2期4座低層B室，實用面積572方呎，兩房間隔，減價50萬元，以705萬元沽出，實用呎價12,325元。

─ ─ ─ ─ ─ ─
【12:49】二手樓市雖然充斥不明朗因素，但無阻買家積極入市，粉嶺瓏山一號錄創新高成交。各區最新成交，《東網》為你每日定時更新報道。

港島區
●柴灣居屋山翠苑A座高層5室，實用面積374方呎，兩房間隔，獲租客以14,000港元承租，實用呎租約37元。

●筲箕灣樂融軒高層E室，實用面積約635方呎，三房連主人套房間隔，以月租約26,000元獲承接，實用呎租約為40.9元。

─ ─ ─ ─ ─ ─
九龍區
●將軍澳維景灣畔本月交投轉淡，暫錄約4宗買賣，新近成交為2座高層F室，實用面積504方呎，兩房間隔，3月放盤開價958萬元，現以950萬沽出，實用呎價18,849元。原業主持貨近9年易手，帳面獲利570萬元。

●將軍澳日出康城領峯6座右翼中高層D室，實用面積990方呎，四房間隔，上月放盤價約1,350萬元，惟市場乏人問津，近日降價至1,210.8萬售出，實用呎價約12,230元。原業主於2013年9月斥資約812萬元購入，是次轉手帳面大幅獲利398.8萬元。

●將軍澳中心10座高層E室，實用面積384方呎，兩房間隔，吸引同區上車客承接，成交價約757萬元，實用呎價約19,714元。原業主持貨6年升值逾1.5倍。

●土瓜灣同興花園2座高層D室，實用面積463方呎，兩房間隔，成交價約830萬元，實用呎價17,927元。原業主於1997年2月斥資395萬元購入，是次轉手帳面大賺435萬元，升值約110%。

●長沙灣泓景臺本月暫錄約5宗租務成交，3座高層H室，實用面積506方呎，兩房間隔，以20,000元租出，實用呎租40元。

─ ─ ─ ─ ─ ─
新界區
●粉嶺瓏山一號頂層連天台單位，實用面積1,436方呎，天台面積約718方呎，四房連雙套房間隔，連車位，業主開價2,700萬元，零議價獲買家承接，實用呎價18,802元，創區內二手市場分層單位新高價。原業主持貨約4年沽出，帳面獲利約947萬元。

●深井碧堤半島9座中層H室，實用面積約517方呎，兩房間隔，原開價730萬元，經議價後以726萬元易手，實用呎價約14,043元。原業主持貨7年轉手，升值逾1.1倍。

●馬鞍山迎海1期5座中層G室，實用面積985方呎，四房連主人套房間隔，日前以34,000元租出，實用呎租34.5元。

●馬鞍山迎海．星灣御16座低層D室，實用面積約497平方呎，兩房連儲物室間隔，業主月租開價19,000元，放租1日即吸引一對夫婦上門睇樓，終以18,000元以租出，實用呎租約36.2元。

筲箕灣啲單支湯房，有得執算好，新雄雞嗰棟差唔多全損手走

今次呢個精神病人又病得黎有返1分正常wor

咁遲早都係俾佢，冇所謂喇

買左公屋居屋個班,其實都一樣想樓價GOGOGO

我一直反對買市區富貴劏房嘅，原因係呢啲業主實力較差，二係你啲單位客路細，自用又係嘥氣，住遠啲買補地價居屋好過，溢價普遍高，抗跌能力差

記憶中唔知幾多單鬆綁賣蝕嘅

逸昇？

名唔記得，新雄雞樓單支，揸6、7年都損手

開放式既話唔知買來做乜

永久blacklist simplylife furniture
訂個電視櫃 話要4-6星期
最後等左8星期先到
送到黎 點知送漏4隻腳的螺絲 搞到裝唔到腳
又要我等多一星期先有人黎裝返
都痴線既
最正係 個電話永遠冇人聽
好嬲

東涌幾好，未來新機場第四跑道會提供唔少職位，出租容易

早幾年低水冇入走寶

扣錢得唔得? 已全數付款?

聽到個慈父既說話真係心up

係愛呀

IQ 博士

其實俾在係我既話 俾人知道買一手開放式會好冇面
唔夠錢買大少少住得人既樓又要死充大頭買玻璃幕牆

You．Don’t 譽東

有會所已經抵返晒

岩呀Ching,唔買樓就係精神病

mnc中層細路又入來被撚

冇錯，咪由得佢吠到夠，現實又唔會有咩損失

入黎嗌交要自貼糧單先唔該

縮係度就乖 有種出去再威囉

上連登要自貼添架

咁威武又唔敢去主子被人bin個post度出聲

戇鳩仔收皮啦 兩舊幾學人也文呀武

個開左半日兩版都唔爆嘅垃圾post? wfc

其實都無人理佢, 因為大家都明白咩叫 don't make stupid people famous

有得駁半頁都無你都衝出威架啦 最緊要有人睇到你主子柒到情緒崩潰

收皮啦廢物
兩舊水你都無就彈開啦

生語癌？連組織句子都有困難

但你主子好famous啦喎

岩啦，又開ff大法

開左大半日得十幾個留言仲要來來去去果幾個人，真係陰公

岩啦，又開ff大法
同主子一模一樣 精神勝利者係叻豬既
唔使人覆，叫人入去睇公開處決炸叻仔 本身預左有人護主，點知全體笠水

情緒崩潰

笑能死我啦

慘得過本人都縮埋，駁唔到

佢自稱mnc中層坐房架

第一日上網？ 貼野連id都無

佢又開ff大法，自我感覺良好

不願面對現實，契仔

咁我咪上市公司主席

入黎圍爐區搏屌 , 引人出去推佢個post make noise...

等佢自己推算啦, 推推下d 人都當佢唔正常啦

使唔使好似成人台貼咸相咁要搵張A4寫名遮住粒LIN?

公開處決左未？我仲見佢健在喎

嗱，其他正常業主唔好意思先啦，又阻到你地。
今朝後，本身我都無再入來，而家係有人挑機點名在先

謝師宴毒撚.jpg

事實冇人理佢個閪 post

踢爆人

mnc 中層部電腦上唔到網係咁上下

廢機一部

所以要入嚟刷存在感

7仔同老麥部電腦只係可以入單，冇得上網
好似係

咁哦個id入面寫左你呢度id架

mnc中層個位係咪呃返嚟

柒頭，你班豬隊友睇完都話我無添啦

社會上有d人自尊心好強, 同時面皮又好薄...

佢真係以為好多

佢仲停留係陳啟泰 百萬富翁年代

又集氣ff
果然同氣連枝
解釋到你地主子妄想症病發未

喂呀人地唔止兩球架

我喺財經台咁耐真係第一次聽有人咁challenge人地貼倉，真係好撚有創意

btw... 不如你google下湯財巴乜料先，佢打緊大鱷果陣你都唔知DSE畢業未

我甘拜下風

你幾歲幾多身家？ 講黎笑下？

呢度大把10球, 20球以上人士.....兩球真係買個車位都未夠....

有時自卑會變自大，就好似條兩球仔咁

咁係咪要有錢過佢先可以上網打字

暈晒大浪啦

阿哥，成班人幻想人個背景出來然後恥笑，咁唔叫妄想症

答啦，幾歲幾多？

好似d小學生口吻

我一打幾十嗰時佢唔知邊度讀緊小學

廢柴就收皮啦，大大聲聲，叫你對質就潛水

人地對質嚟仲咩啊

做乜事呢排咁多狗入黎吠

大把人=你？
你幾歲幾多身家？貼出來
既然鬥錢多就大聲，好呀，一齊玩
到時可以下下叫你窮撚收聲都爽

有隻狗係到吠

你一打出幾億添啦 成地都係

真係連狗都不如

其實係咪屈蛇分身來

物以類聚 多謝助攻

我買幾支益力多都500億啦仆街

垃圾

對黎做乜？一個mnc中層打份牛工，一個有三層樓收緊租

你幾多身家？答我啦
我準備收多個契仔

唔講又話人唔敢對質
好喇貼完大過你又話係咪有錢過佢先講得野

點呀你

你唔好叫我貼倉對質
我只係見到你周街亂挑機驚你唔知點落台，定你其實無打算落?

岩呀，所以你咪勁囉

攞多幾千萬嚟再講嘢

似

戇柒鳩

佢真係睇兩球睇到好重

見佢facebook成日做廣告

又係淆底獸 成班打飛機兩球少，好呀問你咩料，想睇下邊個係廢物嘛 又唔敢，正垃圾

嘩, 有隻狗認自己衝入黎吠啵

蠢撚到仆街就返出去叫春啦垃圾

過一程紅隧推咗兩頁

all in call 花生

通知左啦
真正成為業主

有狗朝早比人撚一次唔夠, 下晝要比入黎比人再撚多幾撚

唔知係咪有M 傾向

想當年屈機男撩米巴捐錢咪又係一樣

恭喜

唔係挑你機
個倉咁少錢叫有錢？
我問緊個幾個鳩叫兩球好少既小朋友幾錢身家咁串
等佢地挑機再貼我身家部分來bin c，明？

呢排成日都係咁
睇個戲食個飯番黎多左二百幾個reply，追到氣咳

你未來契爺
你敢貼就會成真

低置巴絲好忙，每日俾狗撚

sor... 俾人撚狗.... 唔係唔係.... 每日撚狗至真

放下心頭大石

睇完就算,唔回覆,無謂拗既

二頭雞巴打fg都夠揪

炒熱個場，連登廣告都收多d

恭喜！！！

你真係好柒 攞住兩球係到也文也武

佢人生除左兩球冇野可以拎出嚟

我袋底都有兩球 但唔會日日拎出黎囉

我又自貼兩球先

到真係因爲加息而跌市 咪又係要俾多啲利息供樓

以前屈機男喺舊登好似貼中銀ebanking 有一球幾都有好多信徒崇拜 依家兩球都比人撚 過多幾年恐怕…hold住隻雞都冇用

言巴你上水報平安啦

好擔心你

空地場來 臨時停車場

我意思係區內室內車位租金回報

啱啱瞓醒，登CEO,又入嚟嘈乜鳩嘢? 再嚟我屌柒佢跟手block埋算

我都覺由得佢單機算 又話唔阻其他正常業主但又走入黎叫我地護主

有佢單機喇
啲人太無聊
咪上心

果D 係Y 型
公／ 居屋都有Y 型O既

唔上心 話明圍爐post唔睇就得，入嚟嘈乜春?自己開個post圍爐笑呢度啲人都得𠺝

呢類通常係同埋隅離d公屋一齊起,
有時仲係起到7788, 先決定改做居屋賣..
d料, 配置同公屋一模一樣....
有得揀真係要番私人參建, 或者再早期d唔係公屋格式既居屋...

對奶千斤重
重過無涯的鐵路

年輕才俊

廢物 大大聲出黎挑機，而家問你咩身家咁串呀我準備做你契爺

汪汪汪汪！汪汪！

又話block又係咁場邊單單打打，廢斯柴
而家問你幾歲幾錢身家呀

兩球咁柒少勁係唔多，問緊你幾多呀，有錢人？

你雖然已經係我契仔
但我準備收到幾個契仔契弟，再cap你呢句bin多幾次
乖仔坐定定等兄弟加入啦

成班傻鳩連埋mortgage都未必有五球，早兩年袋底個一蚊都挖埋出來同條女捱上車個班日日係度扮有錢人 話出去撚人，比人問句幾歲幾多身家都唔敢貼

我就唔覺得有錢有咩巴閉，不過我就鐘意教訓0的狂妄自大既廢柴
呢個區教我一樣野，有錢就大聲得
而家就準備收契仔，歡迎挑機

上次貼係證明比咩日日賺，it狗個幾隻傻鳩睇唔係無錢上車先唔上

Block 囉
不嬲你地惡曬架啦 自己班狗係度屌人，唔比人還拖
傻鳩

使唔使cap圖邊個點我名入來挑機？

契仔

好失望
成班傻鳩日日點名挑人機，又唔心人還拖
而家場主唔識教狗，出去咬親人比人追打隻狗仲護短

成班問幾歲身家又笠曬水，怕我有料到要做契弟？

講明河水不犯井水
邊個比我見到仲吠我實屌柒佢撚狗 理撚得你係邊講

OK

睇完拎信做盾轉走
貼信上來無話有病又做契仔好唔好

block 咗條痴線佬

+1

成班垃圾loser
挑完人機發展唔夠打就笠水話人痴線

一陣炭巴延遲回覆又刺激到佢

佢唔睇醫生好快癡線，係真癡線

低智區顛狗唔夠人撚就block
平日成日大大聲話有錢大曬 笑撚死

我撐你呀

低調業主全部都係垃圾

無block, 好鐘意睇d 狗仔係你面前跳來跳去吠你，但又越吠越遠，又耐你唔何d 樣

真，屌下呢度平衡下心理啦

得啦
宣布勝利啦
成班年年升未比人撚過接受唔到

個個係底褲拎埋最後一毫子借埋人生買層就爆既納米樓都叫有錢

+2 仲煩過撚狗俠，一日入黎三次

我話你係我隻狗添啦
廢青

好好地要做隻癲狗嘅飛機杯

你地真係咁把炮咁有信心ff我一定買唔起樓 ，點解挑我機個班無人貼身家同我挑下收我皮？真心問

唔同手法
一個攻樓市
一個攻人

笠水廢老呢度就敢出聲，證據確鑿個陣點解唔串我？駁我？真心問喎 你咁樣有用咩

無block+1
之前都講過，香港有錢人太多，我理得邊個窮邊個有錢 做好自己手上嘅野先

下個post 係咪要講[內有惡犬]

撚狗俠都仲有少少論述睇下（雖然資料錯）
呢個直頭長期未食藥

之前有個已經係

我保證唔嗌架，大大聲個班資格論者點睇？fair,貼身家？輸左公開道歉？

CEO落樓買幾個現成餸食

細路，你激到扎扎跳咁樣真係好趣緻

無撚聊囉
攻樓市都仲話同你討論個市，就算唔同立場都好
攻人做乜鳩，人地有幾層樓渣手關你撚事咩

正如街邊d乞兒問你有幾多錢 正常人唔會理佢一樣

嗯，咁點解唔買呢？而家住邊？中間考慮嘅心路歷程又係點呢？
利申：無份挑你機，未有樓，老母趕我出街就會無家可歸，真心求指教。

相比之下撚狗俠都算正常 呢隻真係周圍吠 自我感覺良好

得啦早兩三年上車，個陣好辛苦嘛
知架啦，有本身你就證明多錢過我？跟你地講資格論

我就平心靜氣咁問既 你點睇我問你唔答個樣？

因為上個網洗咩咁認真
想認真時咪討論，想9up咪9up

至於你問做咩唔應你

今日係條街俾個痴線佬鬧
我會選擇聽完就走 唔通要俾反應

d狗問埋d弱智問題，睇佢問咩都嘥時間

由佢啦 上次已經見識到隻支那種幾on9
理唔理佢都好, 佢都可以話自己贏

我而家好平靜問架 我融入玩資格論，有幾個無乜錢串我無錢咪問下佢地有成點 想交流下only

佢就不斷F5睇我地有冇嘈返佢，
我就已經差唔多煮好餐飯
廢淡既時間真係唔值錢

係咩，我呢幾日行街都有幾個扮痴線既人黎話我死窮撚扮有錢，咁我就跟住行番去問佢地你點知我無錢？ 大家交流下姐 咁你肯交流未

2樣都冇食過

2球唔少, 但都唔多
你講到有2球就萬人之上真係吱一聲笑出黎

睇下佢玩得幾多個post

學呢度巴打講，有本事驚咩 定因為我一開始主張唔同，就算係你地平日講有錢就勁既個套唔岩用？
我唔唱好就有錢都要比你地串？

我屌穿你個閪之流

最叻係你啦，第一次交手個post話無錢先唔上車，話我ff 喎 ,貼左之後又話買唔起九龍？

好佩服佢24小時mon post咁得閒
有時間我都去睇下裝修睇下傢私

兩個入黎揾交嗌既都係咁

我明明撐佢就唔應我

我而家講緊你有幾身家，笑我前比我睇下
咁我就證明比你睇兩球好少，不過你就叻唔切

你攞兩球出來先啦

我呢句覆緊你？ 當然歡迎一齊貼

欠債就有

一係兩個肉球
粗粗地下面兩粒都post 住先啦

笑鳩你咪笑鳩你
十足前兩日撚狗俠咁,唔貼倉比佢就串串貢以為自己萬人之上
一貼出黎即刻縮到影都無埋

召喚大丁巴

有兩條肉棒都當你贏

坐房既，真係唔駛做

孖鳩人

呢度四球

我屋企都好多

好想撳下

數漏左三球呀

all pink

張圖上次就拎黎叫it狗，日日賺同埋呢度仲幾隻名都唔記得係咩既嘍囉恥聽唔係唔上=無錢上

搵人開post

【低智癲狗衝入黎 香港樓爆冇得避】低調置業討論區（211）

開定

經過班弱智叫左幾廿次兩球後，學精左
我再貿然貼多幾球十球都無用
話我無錢既自己貼左有lihkg id既上黎先
我再貼我有幾多收你地皮加bin c用

上個連登上到講野d語氣好似黑社會大佬咁

似屈機男

julia太多產睇到厭

你貼啦，聽日開始準備認契爺啦

延時回覆：去LG store search IPTV pro 啦

daddy，幾頁前覆咗你，求指教

不能因為一時安逸而忘記鬼国係個危險四伏嘅地方
遲早被文化殖民

癲狗入黎單機推埋果7個回覆佢啦